點解有啲User出post會冇人理？

好似我咁

等我救下你

感受到有愛

理下你喇

Hi

如果你地真毒嘅話，就會明白講野冇人理個種痛苦嫁啦！

你見有d垃圾post都好多人理
佢地有一班人夾埋做一齊回
人云亦云嘅港豬就會附和
將一d勁普通嘅野炒作成潮流
細心留意係會有同一班user圍爐